呢到仲有幾多人會支持本民前？

正評 : 支持，有活動會出/支持佢地

負評 ：反對，唔會再支持佢地/反感

其實無論邊個組織都好
我都係確認開大片先會出去
唔會做第一批人

好次魚革咁？

好似

10:2

14:2

15 vs 4

番工最實際
食飯最實際
倒錢落海就唔好搞

留名

睇下做啲咩
熱血青政本民民族黨都好，冇乜特別支持邊個

課金先啦講野

例如光復行動 遊行咁

支持 最少係同路人

其實邊個本土都一樣，熱狗定本民前搞都去，主要睇目標同戰略層面。

對事唔對人 目標一致就去 無野叻只可以做個先頭部隊為尚未出黎巴絲們壯個膽

不嬲唔撐

一定唔撐

無話支唔支持 佢自己都無心搞想專注做番學生哥 咪如佢所願
他日有人行出黎 理念又岩自然會有支持者 唔需要係佢同佢老死rat

請大家繼續支持本民前

睇人啦
黃台仰就拿拿臨仆街死

如果宣誓係有後著 我都唔會覺得青政唔係鬼
一係奸到出汁 一係蠢到貼地
寫埋信比台灣求人地管 邊忽似搞革命？

堅定不移支持本民前